上水人 對於上水有咩唔明唔清楚 請提出問題

交通 地理 是日情況預測等等

另外小弟開過個post
少少法律個人權利等
有問題都可以問
我答唔到都希望有巴打幫手答

作為上水人都想出分力

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

上水係唔係好多人都係深藍

其實好多都比大陸人搞到唔出門口
係街見到都係大陸人 或者新香港人
真香港人只要比力推一推都變淺黃
小學生就深紅
因為佢地講普通話

我希望大家去遊行，但同時想各位小心有任何其他勢力嘅人士介入，到時去到希望大家謹記要有獨立思考。

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！